M.2 SSD 性能大戰

我就花左少少時間去整理左呢個表
想知道買乜M.2 SSD 可以試下用黎參考
價錢經常變動就唔加落去

以上數據越高越優

懶人包
高性能 - 請買EVO 970 PLUS
耐久度 - 請買Team MP34

以下開放討論

問左970pro未定係用tlc對比？
唔準用mlc?

其實 PRO 同PLUS read write 同PLUS 好相近
有興趣自己去睇返

但計耐久同耐用

另外我都係睇返硬件台常推果幾款黎對比
唔係真係好專業咁分好哂類
等我有時間再整張PRO D既出黎

應該要分埋qlc tlc mlc同sata對比
唔分既話mlc貴但全完勝除左貴係價錢

哈哈 其實po 連登會麻煩左d
你知ssd 型號咁多 好難一次包哂落去
個post 又冇得edit

Mp34好少見 邊度有得賣

EVO 970 PLUS 聽人講熱到要加把風扇上去 不了

而家喺香港買得到嘅M.2 NVMe MLC應該只有970 Pro
或者舊啲嘅960 Pro同M8Pe

M.2 NVMe QLC得660p同P1

極高性能以及極耐久度：905P

hp ex920. m.2 nvme 1tb
new egg做緊12xx

已入ex920

想問下香港有無得買

我睇到都想買 係怕new egg 保養煩

唔該整埋用咩controller同nand flash
如果有温度就更加好

m.2 ssd

idle 都上到50幾度

樓主知唔知m.2 同nvme 有咩分別？